電腦用ps3 （無線）手掣問題

有冇巴打會用ps3手掣連落電腦到用？

最近拎隻手掣咁樣用時，用 ScpToolkit 呢個軟件黎用，發覺次次山左機後， 就唔可以直接 手掣連番落電腦到， 只可以重新裝多次個軟件 同埋 driver先得， 有冇巴打有研究開

推

巴打都係咁既情況？ 我係就算開一次都唔得

用線定藍芽連？
最近裝左 冇問題
依家一㩒個手掣粒掣就自己用藍芽連

用藍芽連呀，你都係用呢個軟件？

係啊
跟佢做

Choose dualshock 3 controllers 個度要tick番你個手掣

唔該晒巴打，我之前都係跟呢個教學不過唔得

如果有人同我一樣情況，我跟呢個教學就用到了